有個蚊字都唔係好野

蚊

細蚊仔

蚊蚊蚊啲扒

一蚊

飛蚊症

唉屌夏天好多蚊呀

連一拳超人都覺得可惡